早排話要爭冠既猁狗去晒邊

五弟